Ahoj Adame Měl jsem radost dostat tvůj dopis s pozvánkou. Dikuji tě za toto pozvání. Už za dva dny budeš mít vlastní narozeniny a proto blahopřeju s tym. Přeju tě hodné zdravi, peníz, lásky a hlavně buď v životě šťastně a bez problemů. Vlastně, všecho nejlepší, a krásný život. Bohužel, nemám čas a proto nemůzu příjít k těbe. Velmi se omlovám za to, ale mám pracovnou dovolenu. Můžeme se setkat přiští pátek, a tam tvoje narozeniny oslavime. To se hodí ti. Zavolám tě zítra nebo pozítri a tam se dohodnujeme kdy se setkame. Myslim že to hodí v pátek, ale je mi jedno. Po narozeninám mužeš mě řict jak to bylo a jaký dárky dostal. To je zajímavé pro mě. Mej se hézky a všechno nejlepšého. S pozdravem Adam.
